香港大專生TG group 2 再度招人 😹

想開個吹水group專加讀緊大專嘅朋友仔
有興趣嘅cm tg啦
利伸：有propic圖先會add
想個grp 細細地，加夠人就算ga la 😘

推

再推